我輸到悔改了，今日重投淡友懷抱

連輸三日就嚟要jump
今日all in 反手沽佢老母千跌is coming to town

因住燈死自己

今次會win! 沽爆佢

抵撚死 左一巴右一巴 等睇又jump

到底你仲想俾幾多人圍住笑鳩你條傻仔

下次小心啲

死傻閪

佢作啲睇圖文先好笑 肉酸到

你唔係面神 燈唔到架

叫撚左你堅持做淡架啦你老母
而家咪好囉
今日千升

冇諗住燈，今日千跌俾我中返次

千跌

咪燈 空倉等入市ing

樓豬輸撚左咁多次都係繼續輸錢

左一巴右一巴
所以妹市

Same here
老老實實想問下

我唔明點解呢度好多人都係知道自己
唔知後市點走都要格硬買？

買金日日升

好多人都係笑鳩緊樓豬教完睇圖輪之後自己繼續輸錢

收到
麵神2.0

4月買升賺到笑

係下世小心啲

棍升緊
樓主好波

唔怪得又爆升

你好似兩星期前既我

好勁